sor 我唔要大地台wor

我唔知你地啦 但我本人就唔信大台.... 更何況我本身唔需要大台幫我講嘢

有youtube喇！！！！！！！！！！！！